# This Repo

    用HEXO将我用markdown写的文档变成博客

## 下载主题
    
```shell
git clone https://github.com/jerryc127/hexo-theme-butterfly.git themes/butterfly
```

## 部署服务
```shell
hexo clean && hexo g
hexo server # hexo server -p 54001 --ip 127.0.0.1(自定义端口和IP)
```

## FAQ

1. 为什么创建blog，而不是直接使用jumhorn.github.io

    我不喜欢直接写html，都是写markdown后生成html，虽然hexo可以部署到github pages
    但是会丢失我的提交记录，所以另开一个Repo来写博客